对$listname邮件列表的帮助

这是$版本的GNU Mailman列表管理器的电子邮件命令 "帮助"。
管理器的$版本。  下面描述了你可以发送的命令，以获得
信息和控制您在这个站点的邮件列表的订阅。
命令可以在主题行或邮件正文中出现。

命令应发送至${listname}-request@${domain}地址。

关于描述--在"<>"中的词表示必填项目，在"[]"中的词表示必填项目。
[]"中的词表示可选项目。  当你使用"<>"或"[]"时，请不要包括"<>"或
"[]"，当你使用这些命令时。

以下命令是有效的。

    $commands

需要注意的问题和疑虑应发送至。

    $administrator
